政府低層加薪3%都仲有機會跟中層加到5%

私人市場基層員工加幅，參考返政府加3%

當$12000個月，3%即係$12360
加左$360

加完人工叫你每日OT再多3個鐘

計小左政府仲有跳pt呀

政府仲要冇野做
返工大部分時間做自己野

連埋跳pt 加15%

年年都低層跟中層嫁啦

仲話太少
啲公務員真係吸血蟲
人工就要加到同出面一樣
但又唔撚做野